返工一段時間既你依加有幾多儲蓄

我33
返左工近10年
不計mpf有150萬，想知其他人咩情況

返工5年，150萬

29
80萬
失緊業

返咗2年 依家銀行有萬5蚊

50萬 won

26 翻工兩年
-60k

巴打要諗諗計

近3年 78萬，但少cash

2年多d 130萬

存得好快！

我爸爸一個月比100萬我洗

返咗1年多少少，儲咗大約40萬

Near 3 yrs, 100萬多少少

返左4年 二百萬

番20年, 一直都有投資, 總資產有4XXX萬, 但得50萬係CASH

3年 250萬

計返個個都儲成2萬幾3萬個月
連登仔

返左年半
儲得廿萬

個個都人中之龍fg 50k
畢業做幾年野已經儲夠首期

1年 10萬

返左3年，有60萬

過千萬

5年 400k

44歲。
做sales.

年薪一百萬左右。

4層垃圾私樓，一層自住，三層收租共每月3.5萬左右。

現金+股票 大約 1700萬左右。

利申：吹水大會參賽者。

sale 菊花？

3年
30M

醫療產品

好勁，溝死女

香港咁多有錢人

有做開定期 咁嗰啲唔計啦 不過都會儲返啲流動資金(想玩埋今年)

連燈人均月收入十萬

我唔洗俾家用係儲多d

原來大家都儲咁多

老實，我欣賞

但你上面係講真 ？

兩年半 45萬

樓市gogogo

返左十年得15萬
但家族基金有5千幾萬由我拎

讀緊u 有返2年pt
12k

返工三年 150萬

Fg 3個月 200萬
Daddy 每個月都俾零用錢我洗

6
29
120

幾有 Feel
Uncle 有冇玩車飲酒之類

收皮啦屌你老母

定期計埋

結論。 樓價仲係好平

一年 12萬

無車牌，的士+uber代步。
唔飲酒
愛嫖+玩女人+賭波/馬

嘩 賭錢 又忍到手冇輸身家
玩女人好貴

吹水大會，何必認真。

連登吹水大會 正式開始

做左8年野 得2萬

多數幾百蚊一注，娛樂費。

玩女人真心貴，免費的東西永遠最貴。

相對叫雞好平，千幾二千一次，一個月最多屌4-5次。

我希望社會有多d 你呢d 人
同會教人 講野又真
連登有部份人成日亂up . 上網又玩玩下. 唔認真，討論完無得著

30
返左6年工
未計mpf 1.1左右

做左6年野

得200萬

5m

一出糧就洗曬d錢

幾好賺 做醫療類sales 包括 儀器 藥物
最小都5皮

b2b?

今日有個藝人58就死左

返咗3年 800k

又係呢啲吹水大會

大半年Full time
十零萬

8年，儲左$500

負債卡數4萬幾

月入1萬

唔出奇，女朋友呀媽做sales賣護膚品（店長）買咗兩層樓
不過平樓嚟一層400幾萬間嚟做劏房收租

Same 但開始食緊老本

有150萬都唔買樓/股
等舊錢貶值？

4年
360萬左右

19 fg
一出糧就入美股
銀行戶口長期唔過一萬
不過都輸緊錢 不斷溝

我都係差唔多 做左三年鬆d 儲左30幾萬
一個月扣家用洗費儲到一萬左右 高不成低不就
冇拖拍冇咩物慾 放假去食下野行下街 唔洗太多錢
我目標係儲一舊錢做副業開多範
即係同時打工又有自己生意
加油

我唔係想吹水大會
係希望了解下人均儲蓄咩水平
好想大家俾真實數字
我自己果150萬冇作大
做左近9年野
平均都係儲16萬1年
月儲1萬多d唔算好誇張

我番左 20 年, 一 D 積蓄都無
因為有 4 個人等我接濟

5年 600萬

證明而家樓價都算低水 大家都負擔得起

月經？

樓主你一出黎做野就草到萬零一個月？勁
常理啲睇應該係拉上補下 希望我黎緊收入進入上升期軌可以補返以前草少左既數

In this regard 單身既男仔真好 少啲洗費草啲草到舊錢更加有希望上岸
女仔慳極都有啲固定洗費例如護膚品化妝品衫褲鞋襪我仲特別鐘意睇袋（唔係名牌，但做野之後買袋都會買貴少少驚太肉酸，幾百蚊既袋）
然後我仲特別鐘意tech野 今年砌左部電腦 又換左電話 屋企科技領域又係我包辦 例如買耳機 整WiFi比老豆老母
計計下條數真係唔得掂 想大巴星自己
唯有安慰自己會做得越嚟越好

巴打會搞咩副業睇怕都係線上為主？租地方做一開頭就會食左你一舊錢 有排草

返左4年加埋投資 200萬左右

戶口有8964m

33
13年
百六萬

想做網購接單賣野 租個細倉擺下貨
不過仲係好長遠 都係要儲多d錢先
第一年有投資港股不過損手 轉左美股希望生性

返左一年 30萬

Ok la買化妝品買袋好普通姐
唔追名牌唔追款已經慳好多
正常洗費要有既
出來做野又唔可以太寒酸
好彩既係我冇咩大洗費既活動/興趣
淨係每月課幾舊出去學日文

好出奇咩
我唔洗交家用
出黎做野6年
而家29歲都800k啦

返左兩個月 儲左3億

橫掂都係鳩UP嫁啦

無50k 既 ，但 30k 既人唔少